[654]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(454) Kcon完好好休息精精神神713港場見

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

矢吹奈子618生日應援

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

LM

lm
12號會唔會有接機團？
被放假可以有時間去

lm

覺唔覺得權套衫好似白雪公主

Lm

屌kcon ny個shot又係咁染, 8成半身shot 炒咗佢啦 拍劇咩

有奈子8秒one shot 鏡頭

留名

港場見大家lm

爐石對腳

新po留名

留名,佢地仲係NY?

新po留名就走

cover dance清純全程係邊位齋企
飯拍可以睇晒全部人 正

想做下任總監督

係

蛙終於有喵

仲有無人想交換生寫?

講埋咩換咩先得㗎

日單？要唔要油？

我接我啲fd唔去得我一個

仲未搵到櫻奈

我都係自己一個去
邊到收料邊班機黎？

Ig

求share

今晚收工留意下先

就十點仲未放工

咁啱放假 都想去接
不過唔知佢地會唔會行通道走呢

我都未知

投手

又可以key粒膠上去...

想食花生

發覺純隔離經常係油B

我淨係想要彩元

第三頁黎明

好似有周邊賣

仲係未知有咩買
隨機100張簽名海報,又要睇運氣

唔撚係掛

召喚塔巨巨

手燈都係周邊台灣，泰國都係得佢

話時話713應該幾時到亞博會好d？

想早d到排周邊
但驚得手燈

咁仲有好多飯站嘢拎既

大陸飯站要求多多
又要超話等級 又要表演個人技

Highlight奶粉好正

想問下除左777同Martini Blu之外仲有冇蛙站會有現場手幅賣

每日任務
P社

仲未update
人地走左仲話係你既人係咩意思

一個支持政府而口另一個就反政府, 2個立場完全唔同既人嘈嚟冇意思.

My friend spotted Sakura, Yujin, Nako and Hyewon eat at Bubba Gump Shrimp Co. earlier today.

好近

Hii

hi漂頭之後真係好易搵

各位早晨

Saw nako and hyewon in time square. They were waiting other members i think

H&M

早晨

星期一返工LM

攞左飛 25區第3行 ....

佢仲拍左好多kcon fancam

週一係權

奶

櫻

娜

真

奈

權

純

元

蛙

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

好似已經一轉 唔知仲有無定係有新嘢

完左既話 之後啲週一點頂

純又有靚相

牙純…
要用啲心心補鑊

仲有M&M。

櫻靚到CLS

純第二封

ig 櫻 尾到

身材正到
S

牙櫻大個女了

牙宮正撚到

真係好屈機...
特別係第一張相

真都有 唔知有無純呢

靚到我心臟病發

純喵有 個背景一樣

講咁耐都無人po

影到英妹見到自己廣告好high

第二張

爭權未比人影到

唔知邊位大師影呢攝相呢

我猜測係某食家

光攝影師

櫻花而家可以叫櫻S

啊啊啊啊[淚][淚]紐約匡威偶遇兩位漂亮mm！ ！ ！ 我真的爆哭！ ！ 我朋友在試鞋結果一抬頭看見兩位粉毛mm，漂亮到一看就是大明星的兩位在我面前啊啊啊！ ！ 我還遲鈍了0.5秒才反應過來！ ！ 太好看了！ ！ 身邊還有一位叔叔也認出來了！ ！ 我一個箭步邁出去問是不是izone，兩位很乖巧的點點頭！ ！ 超溫柔啊啊啊！ ！ 然後問能不能合照簽名，說不行。 皺眉超可愛啊啊啊！ 但跟我握手了！ ！ ！ 她們主動給伸手的！ ！ ！ 珉周和採源都！ ！ 然後就走了[淚][淚]我真的事後反應過來真的巨開心！ ！ 太值了！ ！ 似乎我今天買的東西都是免費的[淚][淚]太賺了[淚][淚]妹妹們太好看了！ ！ 超級白超級瘦啊啊啊！ ！ 我第一次見女愛豆！ ！

不過有幾張影到佢
個幾張攝影角度嚟講斷估係膠真影
btw 估唔到櫻花 普通出街都會咁著衫

法國ching都幾mean下

你講完就諗起一齊行街有純真同奈

點解櫻真純都有相奈一張都冇

呀純指點過

權好女友feel
想同佢一齊食西瓜

手把手

19年仁美七夕願望
本田去年的願望是“希望世界各地的人能認識本田仁美”，現在來看是實現了的

nako就...

用毅進制度應該有190cm

食緊雪糕唔得閒

阿純又可以出書
「宅櫻大翻身」

我影嫁

長頸鹿s

禾櫻好白滑

用毅進制得出既數值會減少。

撐警先會增加

好近

天天相夫教子搶打折雞蛋的家庭主婦宮脇品如 發現老公出軌還慘遭冷暴力，離婚後化身復仇使者熱辣歸來

CLS
真係好大分別

日look vs 韓look

痴得光北多

件衫又真係同清純一齊買

原來蛙蛙都係個公園度 個張好似係真真定蛙蛙既mail圖黎

可能全部係晒度 似拍緊野

唔怪得件衫個STYLE咁似清純平時D出街衫

會唔會係團綜

關咩日唔日look事呀

明明係佢自己頹

禾吊死佢

好難想像呢件衫係櫻自己買
應該都係光北幫佢揀

話唔定係演揀嘅

收一張1088希望近中間

話唔定係佢兩個聯手揀

人地揸機
人次過滿足曬兩個願望

不堅定了

加推

無罪

啲飛炒到咁貴。。

只有懶既女人，無醜既女人

椰奶呢排著衫都靚左好多 係咪都係純幫佢執

機場果件真心

自己襯衫 vs 人哋幫佢襯衫

櫻😉？

Cls靚到

櫻呢輯相真係靚到痴線

一起身就見到我老婆
醒神晒

我幫佢哋post埋出嚟

主辦好波

睇嚟奈子食完雪糕了

今次主辦好惡喎
不過好事

主辦ho ball

好似台灣咁將嗰幾張重新發售就正

係就好

得返幾日做唔切喎

第一封世界級

我唔要摸手仔卷都得
但求有中間位

奈喵： 外國仲係綠色飲管！
香港果啲飲幾下飲紙碎！

睇落nako瘦咗

原來個人推真真肩膀

推同掂差好遠。

買咁多做咩

3個人去 但得1vip

港場週邊
主辦做到野

破產

冇背心

冇迷你燈

冇鎖匙扣。。。。姐係唔駛早d 去

都冇燈套
但係要買SLOGAN

算多野買啦

算係咁啦

想買碌應援棒 係咪嗰日排周邊買最好

唔知佢會唔會學韓場分2條隊

有啊 express zone淨賣燈

有衫

有無實物圖供參考

啱呀 算係咁啦

冇手燈套賣
手燈今日到左等間去拎

諗緊買唔買扇

買返先 上次韓場冇買到

跟代購手燈未到 睇來要walk-in買

想買keyring同企牌就無, 其他唔想買嘅就有

港場有周邊買係主辦fight返黎
定佢地知香港購買力高所以有

無人型膠牌，仲未有彩元

大把人落嚟買
主辦同間公司實估到

Ab 行話賣7800 一張

各位諗住幾點去排

想要咩實物圖

章 貼紙 同黑衫

其實主辦間公司係cj 嘅子公司黎 自己一手包辦晒
買唔買周邊都係睇下反應同剩番幾多貨啫

冇迷你燈唔想做人

cj

Twitter 啲圖頂住先

鄧嗰啲未買到燈套嘅朋友慘

係咪第一次開story

啲章老老實實唔係幾靚所以都無買

隻game好似搞左好耐咁既
開頭仲以為6月尾有得玩

幾耐

代購淨係買到真手燈套 買唔到YENA

貼紙50....

全部ig價

其實幾時有得玩
比佢fake完一次無再留意幾時

就算而家代購有現貨9成都要食炒價
櫻套已經炒到上$200up

你會著？

著去係條隊前行

揸埋個KEYRING去FING

無呀

我買

個日2點先收工好驚手燈比人買哂

有燈

買番黎點解唔著

我想問係咪一定要有飛先可以買到官方周邊我嗰日唔喺香港

有一條特別隊淨係買燈

Between 新飯留名

唔該

應該唔洗 韓場都冇check飛

唔該 因為我本身想買頂帽 驚如果要飛嘅話就搵唔到朋友幫我買

炒團飛死全家，屌你老母

唉……

IG娜B

ig 娜b
性感女神

正到癲

CLS黃牛

呢個世界扭曲得好犀利
入面藏左咩秘密

公開賣果日啲位都係隨機派
好似係

燈已拎。興奮中

CLS

果然有米

好撚正

咪玩爛呀

放工收到line

現場有得再買

想問日場買飛detail公開左未？想睇神戶或者琦玉

幾時到牙權

10號抽選

Jed

櫻套呢？

爆左甲既櫻EX

買唔到，點知官方周邊都冇

大家記得買定電池
到時主辦唔知有幾多得賣

佢地今日係到考驗我地嘅心臟負荷

打算買定一盒新既入去

有人派五十張櫻花嘅手燈貼紙

懷疑NY好熱

堅定啦
學下me

今日咩事，咁多福利圖既
自己揸機本書又

好食電

不過要上微博睇佢喺邊度派
C011113果個人

呢個人嘅要求都唔過份
其他一堆要咩超話8級 點做到

啲大陸人係咪真係會每日簽到 勁煩喎我覺得

好奇你地真係會mark低邊到有咩拎？
我諗住到時9行見咩拎咩算

我奈果啲會

+1係咁排隊排到傻

好多都話到時先公布咩位派

娜C

冇 到時先算

挑戰99‘s 大佬地位
學哂阿純衰野

空間扭曲

係娜D

綠楊坊拎唔到飛
部機大大隻字寫不接受快達票取票
個職員話可以照拎
我一刷就話無售票記錄

佢地都幾勁真係堅持到好耐之前試過簽到貼吧 三日之後就唔記得左

等如我地上IG咋嘛

我見有ig mark低曬會派野嘅站 save低左個post

但佢地要簽到
我地淨係follow

想送野俾呀純，你既機會來啦

要帶幾多?
屋企得6粒

我全都要.jpg

6粒夠啦
3粒新電夠捱一場半

光F
權Z

要去個超話度另外撳個掣㗎

喂喂喂

6粒夠嘅
不過建議你買多排新以防萬一屋企嗰啲無咩電

我知 我意思係佢地日日上 自不然記得要簽到
我地唔係呀嘛 我地咁多野睇

櫻s

不過其實 izone個超話係冇乜野睇 勁少人tag
d人個個都係唯 tag都唔會tag izone 只係tag自己個推個名
個超話要自己打上去搵 我都係自己bookmark左個超話日日入去禁

終於貨咗private mail

尾哥拎到本j圖集

4K60FPS HIGHLIGHT 舞台

《nonno》雜誌官網更新張元英相關

從小學高年級開始一直都沒有留劉海，現在我在剪頭髮的時候，我在鬢角留了一個像胎毛一樣很短的頭髮。這個在韓國被稱為“애교머리”（撒嬌的頭髮）。排練完的時候變成了一個可愛的點綴。 （元英）

成班衰妹去咗美國變得open咗
想睇元英著bikini

訂邊個？

純 奈 珉 會窮

圖2有片

咪色情元英OK？

想問係咪隨時轉得訂架？轉咗會點？

我戀愛了

今日佢地衣著好似仲好過生寫

每個月都可以轉嘅 好似係

惠里醬

🤷🏻‍♀️

同我一樣

用信用卡畀?

日本iTunes卡呀

好Q

唉 我就係唔想用日本iTunes卡
好煩咖

用iTunes pass 啦

⬆⬇⬅➡

個句嘢我第一眼睇錯咗個字

咩人諗咩嘢

原推7k＋轉說是給惠元買了塊地My Heart Is OMG[憧憬]

收到粉絲的禮物 成為“蘇格蘭貴族”的愛豆

IZONE姜惠元（20歲）在英國蘇格蘭擁有土地。
本月5日，IZONE的海外粉絲公開了以薑惠元的名義在蘇格蘭購買土地的證明和認證照片。文章的內容為：“我為姜惠元女士購買了位於蘇格蘭的土地”。
這是為了慶祝1999年7月5日出生的薑惠元的生日。在社區里傳開了姜惠元成為蘇格蘭貴族的文章。發放相關文件的蘇格蘭環境保護團體“Highland Titles”表明如果以捐贈的方式購買部分自然保護地區土地，參與到拯救環境的事業中，則將賦予貴族爵位和稱號。

/HAENDALNIM

機翻(谷歌翻譯挺好用的

[櫻綻字幕組] 190703 今夜櫻花樹下

本期廣播主要內容：
1.正統派愛豆意外的有趣？ ！
2.女孩子一直都是姐姐~(嘴甜亮[喵喵]
3.廣播新企劃！ 「宮脇咲良的巔峰是什麼時候」

應該依兩年半都會 keep 住巔峰

有埋貴族稱號
難以相信之後成員生日會送咩分分鐘有星星

IZONE SECRET TIME DVD中字 PART1

一直updating

英妹好波

咸濕仔測試時間

Do you wanna......

FUNK

美尾今日做乜事開大技

Nako

有三條線

買埋地

呢套電影會有櫻花出場

遲下起埋間屋比佢食女添

以我經驗，個罩以終點位anti clockwise 270度先開始扭，就可以對得正個米字環

隻GAME個事前係咪就咁用LINE ADD FRD就得

嘩

這些機會

呼籲人買雜誌？

突然成長論

港場應該無

諗起有巴打po奈子上年七夕願望

哩度有個傳統可能已經無乜人知

叫得油b多數都係呢到既人

清純外表同氣質都似似地貴族，唔講野既話。更顯得佢既搞笑有反轉魅力。

乜

我都想知

屌

我覺得我713會成個乞衣咁周圍拎野

想留

收唔到飛既話淨係去拎野

但係好多都要有飛先俾你

有無買齊週邊啊無嘅話就要去排

人地要見到飛先會派喎

韓場咪又係咁

我去排呀

諗住買番件衫

要買拍立得a b set 之前跟站買唔到

買矖黑白

一點賣巴打諗住幾點到

8點

10點啦

跟！

見ig好似有夾買

睇下我起唔起到身先

呀ㅋ好可憐

見有飯站話9點就去排

咁早

到時去到無人起到身

請救救呀ㅋ

唔係話睇死佢地
但事實真係咁
而下次主辦又只俾佢地
結果當咩事都無發生過

我鐘意全套

其實根本無呢個人

全套係幾靚嘅

準備12:59去解壓縮

賣完要搵地方hea
我本身仲預12點到

夾?

好野緊係益自己友先啦
之後d人拎飛個陣以為好飛黎
一拎個陣真係坐係側田既側面側過側田
就知大拎樂啦 出黎兜

岩岩因為珉周入坑
想問依家收飛既機會係咪好渺茫了
想收最平個種
個日去會場有冇機

唔限買
睇清楚張圖未

認真？

重温一下

加油 我都未收到飛

淨係Express Zone賣燈先限每人兩件

珉周
應該仲有人放嘅

又有巴打入坑了
有心唔怕遲

the quantity of purchase is limited to 2 per person

不過最平就應該睇唔到啲咩 入去聽歌

成隻死貓生吞落肚，好不安

益自己友無問題
但最起碼分返d中間位俾入數先既人
唔撚會係第一版入數既係分到最側既位先

係ig見到夾某啲成員
不過我已齊

眼大睇過龍

去買衫 買ab set 同 photo card

排隊攞嘢 夠攞幾個鐘

真係冇乜邊個團嘅港場係冇柒野

週邊有冇大圖睇？ 有珉周既野都想買 戀愛了

港場？ 不了

永遠都係一堆冇經驗嘅小學衝出黎柒

最大就係上面果幅

slogan未買到今次一定要買

又做咩

俾你抽到乾晒

ㅋ生由ㅋㅋ笑變到喊

韓場原價賣咗個比奈子巴

頂但個陣你好似未入黎？

ㅋ先生可以出黎回應下團站喎

整條片想係場入面播
邊有咁易

乜呀 我上星期先見到呢度巴打話要
星期六先交收完嚟

冇得睇韓場唯有睇港場

直接抽飛咪算囉 分乜鬼
冇咁大個頭就咪戴咁大頂帽啦

咁我可能無追曬個po

蛙蛙巴好嬲

你唔好迫ㅋ啦，而家射落邊個好喎，唔通射落主辦咩

真
搞唔撚掂就全部抽
仲撚公平

蛙蛙偷偷地買左團飛？

係都官方自己整啦
係喎 果時韓場尾場有團隊向會場出面搵WIZ*ONE拍片
我估實有behind/團綜整咗到時會播

我食花生姐
我唔去港場

多謝團站送左首風生水起比我地嘆

側田位

港場 不了

圍內攞哂靚位就預左
但起碼入數早既係內至外咁分飛
唔會係派側邊位先

唔去就唔好講咁多啦

係柒點解唔講得

唔去=唔講得

有冇可能第1頁係比坐係側田既側面側面側面側過側田既位呀大佬

無話唔講得
以為你係頭幾版又攞到側田位

下次連登搞團飛算喇

資格論

想呀

所以港場都係平平地買入去睇moon算

飲返杯涼茶先
食得太多花生 好熱氣

我係咪應該收張488入去睇電視算

我就中間位

不過山頂

撳咗張488 D4
當時真係諗住入去聽下算
點知越坑越深

真 好彩睇左3場先

準備喊住睇ayayaya

我愛韓場 韓場愛我

睇咗三場+1

韓牛抵玩

支持韓牛

追星就如吸毒一樣，一但嘗試了第一次，再也無法回頭，要戒掉也很難。

放比我
你再收張貴飛

下年韓場見

團飛有咩花生食

但你本身有冇睇韓場先

咪好多早訂嘅巴打派西位

唔好知佢坐咩位

係咪講緊我
我自己禁加位都冇咁嬲

出現了

一樣側過側田

我d朋友們都已經睇化左
一致決定開心享受就好

多謝

個slogan一面係izone 另一面係乜？

起碼團站都要公佈返係佢地疏忽左
而家係要人dm佢先答

道歉是常識吧

Eyes on me

係，其他人就唔洗道歉?
人地唔屌就當冇事發生

我以為有真人樣

唔知聽日會唔會開道歉po

我覺得總有人會側田 總有人會嘈
利申 713先拎飛

我成日幫襯佢

我覺得未拎飛既會唔會比佢地重新再分配

可能分配完都係咁

"佢地"係講緊聯站
但聽聞聯站都係某大站話事
利申 無跟團飛

而家一定唔會有得換返票

只想聯站回應
1 公開分票個次序
2 聯站全體港場當日成員真誠道歉，若再有下次izone港場一定唔會接手團票事宜
3 爭取第一二頁全部可以拍手

直接搵主辦啦
仲經佢

即係後幾版個班反而有靚位?

推到佢地道歉為止

邊仲有得買過張
投訴都冇用
佢一樣比番同一段野你
除左上黎搵下同路人同發洩下 冇野做到

突然多咁多頁原來團飛事件

邊個站最大
心照

收工lm

話說點解聯站冇奈子站

其實團飛主要係邊幾個block?

港場佢地都要派票
有冇苦主大聯盟一齊同佢地表達下訴求

唔係主辦出錯
點會同你搞

佢地出黎分票果日排咁耐隊已經認晒佢地d樣
而家係度提佢地當日分票要帶口罩

希望聯站出黎公開對話

叫林鄭出嚟公開對話難啲
定係叫聯站難啲

計毅進制難d
定知聯站點分票難d

搵黑警身份難啲
定係搵ㅋ先生難啲

建議聯站將佢地手上自私要左既票
順序同第一頁d人交換
咁就可以解決件事

利申:唔關我事

咁實有人嘈點解之後嗰啲冇得換

起碼要佢地知做錯野
真心而家都補償唔到
只求佢地認衰公開道歉

唔知今年10月會唔會搞fm呢

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

Lovelyz算唔算？

fan meeting就話姐

有無人未訓

但wanna one都得

牙真喺KCON NY 啲英文好似唔錯

應該係因為otr唔比 其他場都無得播

佢英文係幾好+好聽雖然無奶咁流利

04:43

收B3-B6 1088飛
btw到時會派恩妃postcard

1588 ig見基本上放7字頭，真係咁好市場咩

留名 順便屌下聯站

蛙mail

娜b自己返韓國

早呀

監獄生活啦應該係

淨係搞到主辦blacklist晒聯站裏面班站都好

正常放飛都係放三千內
我收咗張第三行

有冇人睇左全日本人既韓國女團既新MV

主台第三行定係延伸台第三行?

主台 仲要係中間嗰兩格

炒價呢家嘢都係得個炒字嘅啫

HI

一個都走唔甩系列

等睇炒燶 !

順圭係咪高登果個？
好懷念果時追少時既年代

gmarket卡

復活節又一神跡

係呀,你好

想當年二巡三巡真係好正
追完少時都有成幾年冇睇kpop野
果日禁禁下youtube見到珉周忍唔住係咁睇佢d野

依家你izone 本命係邊個
買左演唱會飛嗎？

想當年我都係追少時

點解iz*one 會有咁多sone 追

係咪啫係巴士車長嗰位 我記得高登有個叫順圭好似係車長嚟

sone＞wizone

咁睇韓嘢有啲年資嘅點都會追過二代嘅

講真已經睇喵睇到做油B嘅肉體飯

啲團飛側到

一入油門深似海

咁似純件衫

你有冇諗過488入去連電視都睇唔到

開youtube ，合埋眼，差唔多feel

我都覺得似

咩488真係咁唔掂架咩
就算係九展麥花臣場坐最後都唔太差架woo

台場應援list

台場應援

佢地成日都交換衫著

最後收左張788

唔知主辦788同488果啲位會唔會搭個斜台
有就唔差既

耶穌死咗三日就復活

喺腦性時代示範過，對答唔得，但發音幾好。

以前係HALL 10睇過CON都有會既
但係唔算高

有就已經差好遠

效果有啲唔同

諗起小電視有次請左個外國人畫畫 佢啲翻譯

聯站有冇人mon post?
想問肯因分票問題而公開道歉未?
係唔係要繼續隱瞞自己做衰左
要等人dm問先私下道歉?

V

VV

Vvvvvvv奈奈奈奈

Nako V !!!

nako yabuki = NY

講英文

停左

我以為我問題

嗰邊幾點

am 轉 pm

演HAHAHAHAHA之後就完左

牙真

NY IN NY 又有了

LOL

我奈拍攝技術

好似聽到
櫻花IG啲相奈子影嘅
椰奶IG啲相真影嘅

以為yena果d係英妹影

3個

오버민주

開到咁夜

割席
聯站執左去啦

演

1 懷疑有人拎團票上內地賣
2 最早入錢果d人d位側過側田，亂派票

真又撚蛙

完了好感動

唯一軟妹

揸巴士果個轉左追 梯士好耐啦！

真巴好耐無見

IG

我有無理解錯，一開始事件係大部分團飛就側過側田，靚位就有人自己拎出去炒？

個名

幾時到蛙po

1.遲send email有靚位
2.有人炒團飛

我第一頁都側到癲

我都係

燈到夜景圖

燈到有圖

Nako好靚

以後拎D錢去睇外國場算
香港個場本身都閪
而家仲要咁搞法
聯站食撚屎啦

我相信佢地自己會內亂先

ㅋ先生
爆料！爆料！

ㅋ先生請出嚟發言

主辦已經出email叫聯站交人名
誠信破產

聯站就不要分得那麼細
佢地11個站都錯

佢地都係既得利益者
就需要為呢件事負責

靠班傻閪重加死

well 唔開心

團飛我第一版入到數 第一版send email

佢派左最側既位比我
我驚我睇完會變左霍金

咁慘

ㅋ先生
可否阻你十八秒鐘看看票

有站拎團飛去炒係堅定流

如果你認同其實派飛要慎重

給我送贈港con的正中 只要一封

有靚位之餘仲有得炒

最側即係邊度?

推撚爆佢

繼續被動來做普通的大眾
實在沒有用 情願不怕面紅

頑強地進攻

屌撚到含膢

點解一定要搞團飛?
利申: 公售飛

啱啦 大家一齊搶飛
利申公售飛

啱
橫掂有團飛咪又係分閪位再自己拎靚位炒上天
一齊玩命就最公平啦

見到唔係一人限一張已經估到實有咁既情況

佢地而家拎上大陸放
我地咪又係聽一堆蝗語
仲要一肚火咁聽

第一次演唱會就搞D咁既野
班友做人既品格會唔會太低?

無知一問

其實點解會冇奈子站

話搵唔到合適嘅奈子站
之前個奈子站好似考試幫唔到手

其實冇團飛係好gg，因為唔代表啲飛會變咗公售

自爆 不了

最多到時你大聲嗌我
我扮霍金比你睇

買唔到咪唔睇，橫掂團飛都係閪位

唔係你最側就我最側架啦

假設每張飛至少可以賺到個double嘅話, 對好多人嚟講個金錢誘惑太大. 就算唔拎去炒, 啲靚位都肯定留返比自己坐, 佢地會覺得呢啲係自己應得嘅福利.

想同導b睇con
相認ok?

今次件事連主辦都知道咗, 我覺得下次(出年?)主辦未必會再比佢地搞團飛.

前排最邊位? 跳舞嗰陣睇唔到成個隊形個喎寧願坐後啲但中間位

係除左佢地特登對我揮手之外
全部歌舞都應該唔會望到佢地正面⋯

想笑撚死人咩
邊位巴打

依到都好多聯站嘅人架

咁會唔會正視返個問題先⋯

所以唔知加密黎做咩
仲要唔俾人係討論區講呀

下 即係有交代到?
佢地係邊度話叫人唔好係討論區講?

同埋有啲成員個企位集中喺某一邊, 例如彩元經常喺右邊表演.

正視緊啦 收到WIND開始唔俾人討論

滿足大家就嘔返自私票出黎
你地自己聯站坐側邊

要保護線人既安全

咁我都好彩係坐牙真果邊⋯

唔好激嬲共產黨

group黎?

閪人點會理你，佢話之你俾1588錢俾張488最後個行你啦
要佢地嘔番自己D飛出黎真係傻撚左
一來佢地人格破產閪人一堆
二來張飛仲係唔係佢地手都唔撚知啦